見到啲人話工程爆煲就覺得好笑

IT都話一直有新聞報導所以俾人長講
但咁耐以嚟話工程爆煲嘅都係零數據/資料佐證，全程得把口噏
舊登講爆煲講到嚟LIHKG
黑洞都爆到可以發光喇
幾時到工程業爆呀？
其實班友係咪自己唔想進修/增值自己但又怕新人爭食，怕自己老闆知原來自己係個廢柴所以一直以嚟都瘋狂開post唧？
有行內巴打話重有請人/冇啲噉嘅事就無視人
叫人唔好入行？收皮啦